{
    "question": "6.alat yang tidak dipakai dalam senam irama adalah    a. bola\r\nb. pita\r\nc. simpai \r\nd. kuda pelana\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>J</strong><strong>a</strong><strong>w</strong><strong>a</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>:</strong></p><h2>D.kuda pelana</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>Alat senam irama yang menyerupai seperti botol disebut gada atau tongkat.</h2><h2>Tali. Dalam senam irama, tali digunakan oleh pesenam untuk membuat koreografi gerakan yang bisa berupa ayunan, lingkaran, atau bentuk angka delapan.</h2><h2>Simpai atau hoop. ...</h2><h2>Bola. ...</h2><h2>Tongkat. ...</h2><h2>Pita.</h2><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sepatu-yang-dapat-digunakan-untuk-berlatih-variasi-gerak-dasar-at-843",
            "question": "Sepatu yang dapat digunakan untuk berlatih variasi gerak dasar atletik adalah?    a. sepatu kantor.\r\nb. sepatu bola.\r\nc. sepatu sekolah.\r\nd. sepatu olahraga \r\n\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. sepatu olahraga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sepatu yang tepat dapat melindungi diri dari cedera yang dapat terjadi. Tanpa cedera, tentunya Anda akan berolahraga dengan lebih nyaman.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-teknik-lari-jarak-pendek-adalah-a-berlari-secep-927",
            "question": "Salah satu teknik lari jarak pendek adalah ... *    a. Berlari secepatnya melalui garis finish tanpa mengubah sikap lari\r\nb. Saat lari rileks dengan kepala segaris punggung\r\nc. Badan condong kedepan\r\nd. Pendaratan kaki pada tanah menggunakan ujung kaki dengan lutut agak menekuk\r\ne. Pandangan kedepan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jika pengalamn,jawabanya a karna jika lari pendek yg di butuhkan harus cepat di finis</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-renang-gaya-dada-di-populerkan-oleh-perenang-inggris-bernama-234",
            "question": "1. Renang gaya dada di populerkan oleh perenang inggris bernama.....    A. Albert Einsten\r\nB. Metthew webb\r\nC. Sam Swith\r\nD. Pamungkas\r\n\r\n2. Renang gaya dada disebut juga dengan renag gaya.....\r\n\r\nA. Laba-Laba\r\nB. Katak\r\nC. Kecoa\r\nD. kupu-kupu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. Renang gaya dada di populerkan oleh perenang inggris bernama.....<br><br><br>C. Sam Swith<br><br>2. Renang gaya dada disebut juga dengan renag gaya.....<br><br><br><br>D. kupu-kupu",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-paling-diutamakan-dalam-gerakan-senam-irama-adalah-561",
            "question": "Apa yang paling diutamakan dalam gerakan senam irama adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebuah gerakan tangan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah itu sebisa gw</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-2-model-latihan-dari-aspek-kebugaran-jasmani-dibawah-ini-956",
            "question": "Sebutkan 2 model latihan dari aspek kebugaran jasmani dibawah ini: a.kelincahan b.kecepatan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelincahan dalam berlari</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-dalam-permainan-galasin-tim-pemain-harus-berusaha-melewati-s-992",
            "question": "10. Dalam permainan Galasin. Tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas    horisontal. Dari batas horizontal paling depan hingga baris paling ....\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Dalam permainan galasin tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas horizontal dari batas horizontal paling depan hingga baris paling</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-tidak-termasuk-dalam-senam-ketangkasan-adalah-274",
            "question": "Berikut ini yang tidak termasuk dalam senam ketangkasan adalah...    a. guling depan\r\nb. guling balok\r\nc. guling belakang\r\nd. guling sisi\r\ne. guling samping \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. guling sisi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Senam ketangkasanmerupakan olah gerak badan yang dilakukan dengan menggerakkan, meregangkan serta menggeliatkan badan secara cepat.</p><p></p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gimana-cara-pendaratan-tolong-di-jawab-228",
            "question": "Gimana cara pendaratan tolong di jawab\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>P</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>n</strong> dilakukan dengan posisi kaki ke depan, lutut sedikit di tekuk dengan tumit kaki terlebih dahulu menyentuh pasir di ikuti dengan telapak kaki. Posisi tangan mengayun ke depan dan kepala tertunduk dengan mendorong berat badan ke depan agar badan tidak jatuh ke belakang dan mengurangi jarak lomapatan</p><p></p><p><strong>#</strong><strong>s</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-tiga-hal-yang-harus-dilakukan-pada-senam-irama-ritmik-401",
            "question": "Jelaskan tiga hal yang harus dilakukan pada senam irama ritmik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ada tiga hal yang harus ditekankan pada senam ritmik, yaitu :</p><p></p><p>1) Ketepatan musik atau irama.</p><p>2) Kelentukan.</p><p>3) Kontinuitas gerakan.</p><p></p><p><strong>Semoga Membantu \u2728\u2728\u2728</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-adalah-teknik-menahan-bola-dalam-permainan-sepak-bol-310",
            "question": "Di bawah ini adalah teknik menahan bola dalam permainan sepak bola,kecuali a.menahan bola dengan telapak kaki b.menahan bola dengan dada c.menahan bola dengan paha d.menahan bola dengan tangan    tolong di bantu kakk\r\n besok udh di kumpul",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em><u>d. menahan bola dengan tangan</u></em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Menahan bola dapat duraikan lagi menjadi 4 jenis, yaitu menahan bola dengan kaki, kepala, dada dan paha.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}